Red Dead Online 幾乎無乜香港人玩

單人Mode 係正
但Online 又係離不開買衫買載具（馬）打Mission
開到吹到好比GTAO 完善好多/改革好多
最後都係吹大咗

雖然話就話Beta
但除非有重大改革
如果唔係Online mode 都好難好似GTAO 咁想成為搖錢樹

洗撚靠班香港人咩
課Gtao嗰班人都係鬼仔多

用套索捉鳩人已經夠

坦白講 我本身對online期望好高 亦都好enjoy單人故事
但出online玩左一輪之後 你講中哂我既心聲
我認為 就算你話因爲果個時代係會多啲制肘 但個遊戲性都唔應該同GTAO咁似 冇乜突破 玩左一輪已經唔知有乜野做 吸引到我
釣魚 打獵 玩得耐都悶 GTAO本身個啲對決mode又已經過時

online將個系統壞處放大晒
單機追故仔好正

online 喱d 咁competitive 既野竟然存在auto aim

gta一樣有auto aim
冇auto aim打條撚呀?

GTA 都有唔代表件事合理
我一直都不解點解唔改善一路以來佢d射擊問題反而集集都keep住依賴auto aim

哦 唔通無auto aim
騎住馬射粒鼻屎咁細粒又移動緊既物體先叫合理
姐係要迫鳩人買mouse係咪？

關咩事，其餘Console Third person 射擊multiplayer 都係aim assist 多，唔係full auto aim 唔明你起曬鋼做咩

冇fd一齊玩好on9 釣吓魚都比人爆頭，有fd幫手起碼有仇報

返去繼續打ch3算

同意 應該aim assist > auto aim
變相個技術門檻太低 冇左競技性
咁online做乜....

玩狙囉

而家亂撚到暈... 互隊都無野執... 都唔知做咩鳩... 大家窮到西又無mission玩，打下雀咪算囉... 睇緊地圖都死鳩左
d mission應該分兩邊對打，刧火車咪另一班守火車，銀行...etc law...
總之未有重大改變前我繼續玩BF V同ride3 先

其實以前bf hardline 銀行個map幾過癮...可以參考下

而家只係 beta ，應該仲有嘢未出喎

大把game online 都冇Auto aim, 咩打條撚

人地有auto你都有
有咩問題
你有auto都打唔贏係咪幻想冇auto就會贏

一樣飛行載具都冇 路程又遠

點解 online 人物咁樣衰？
我見網上既人整到好靚仔，有無乜網教整人

講緊COMPETITIVE 既問題， 唔係人有我有就冇問題
如果人有我有就冇問題， 咁不如整內掛系統睇住隻人仔自己打餐死未算囉